/* 
  Localizable.strings
  RespectU

  Created by Presto on 2017. 10. 17..
  Copyright © 2017년 Presto. All rights reserved.
*/
//영어 -> 중국어

"OK" = "確認";
"Cancel" = "取消";
"Add to Playlist" = "添加至播放列表";
"SPEED Recommendation" = "推薦 倍速";
"Search" = "搜索";
"Sort" = "整隊";
"Asc" = "升序";
"Desc" = "降序";
"Remove" = "除去";
"Current" = "現如今";
"Change BPM Default" = "BPM基本價格變更";
"(SPEED Variation)" = "(變速)";
"Difficulty" = "難易度";
"You can get SPEED Recommendation by touching Song list." = "點擊音樂目錄,即可獲得推薦品。";
"Added to Playlist" = "添加到播放列表";
"Not Added to Playlist" = "不是添加到播放列表";
"Check for duplication." = "請確認是否重複。";
"Changed" = "變更";
"Not Changed" = "未變更";
"Please enter a valid value." = "請輸入正確的價格。";
"Removed" = "清除";
"Please Rate RespectU!" = "請評價一下RespectU!";
"Thanks for your support!" = "謝謝你的支持!";
"Go to rate" = "對去";
"Not now" = "以後再告訴我。";
"Don't Ask Again" = "不要再問了。";
"Night Mode" = "夜間模式";
"Notification" = "通知";
"Recommended to restart for correct operation." = "推薦的重新正確操作。";
"Email has been sent." = "電傳一下電子郵箱。";
"Thank you for your feedback!" = "謝謝你的反饋!";
"Email has not been sent." = "沒有發送電子郵件。";
"Feel free to give feedback!" = "感受反饋給自由!";
"Email has been saved." = "電子郵件已經救了。";
"Unable to write email." = "他寫電子郵件。";
"Please check the relevant settings." = "請確認相關設置。";
"Why don't you choose 'Good Bye' on the final stage of online match?" = "為什麼在網絡比賽的最後階段你不選擇“再見”？";
"You do not need to turn the stick when you enter an analog note." = "輸入模擬音符時，不需要轉動棒。";
"If you play with your face oil on your thumb, you can handle the cascading notes well :)" = "如果你在拇指上玩你的臉油，你可以很好地處理級聯注意事項:)";
"You can change the keys by pressing the touch pad on the menu selection screen." = "您可以通過按菜單選擇屏幕上的觸摸板來更改鍵。";
"In freestyle mode, you can keep your combos by restarting it during playback and then returning to the music selection screen." = "在自由式模式中，您可以在播放過程中重新啟動組合，然後返回到音樂選擇屏幕。";
"You can darken the BGA by pressing the touch pad during play." = "您可以在播放過程中按觸摸板使BGA變暗。";
"Performance" = "績效";
"Performance Record" = "績效記錄";
"RANK" = "秩";
"Rank" = "秩";
"ACCURACY" = "準確性";
"Accuracy" = "準確性";
"NOTE" = "備註";
"Note" = "備註";
"No Pattern" = "沒有模式";
"My Record" = "我的記錄";
"PATTERNS" = "模式";
"AVERAGE" = "平均準確度";
"Input your accuracy.\nTo reset the value, do not enter any values." = "輸入您的準確性。\n要重置該值，請勿輸入任何值。";
"Select your rank." = "選擇你的等級。";
"Select your note." = "選擇你的筆記。";

"Super Rookie" = "超級新人";
"Entertainer" ="表演者";
"Night Owl" ="貓頭鷹族";
"Don't Be Careless!" ="切忌松懈";
"I Hate Fast Songs!" ="快歌討厭！";
"Diet Starts Tomorrow" ="從明天開始減肥";
"New Type" ="NEW TYPE";
"Versatile" ="才華橫溢";
"Guru" = "專家";
"Grandpa Gamer" ="大叔玩家";
"Left Hand Only" ="右手只是用來輔助";
"Classic Game Fanatic" ="經典游戲愛好者";
"Doting Father" ="女兒控";
"Genius" ="天才";
"Super Master" ="超級高手";

"GLHF" = "祝你好運！";
"Rhythm Game Maniac" = "音樂游戲愛好者";
"Eager Beaver" = "已經上癮了吧？";
"Always On Duty" = "終身值班";
"4B TUNES Love" = "贊美4鍵模式";
"5B TUNES Love" = "贊美5鍵模式";
"6B TUNES Love" = "贊美6鍵模式";
"8B TUNES Love" = "贊美8鍵模式";
"I Love Dogs!" = "我愛狗！";
"Waiting for Weekend" = "注意力不夠";
"Stud" = "美少年";
"NB RANGER" = "NB RANGER";
"Sheepish" = "卑躬屈膝";
"FEVER Free Zone" = "FEVER FREE ZONE";
"Can't Focus" = "注意力不夠";
"Lefty" = "左撇子";
"Novice Here" = "新手來了";
"High Class" = "不可忽視的才能";
"Hawk Eye" = "鷹眼";
"HAXXOR" = "超越者";
"Jack of All Trades" = "靈丹妙藥";
"Come at Me" = "想挑戰嗎？";
"Unforgettable" = "勿忘我";
"Most Popular" = "超級紅人";
"I Love Cats!" = "我愛貓！";
"Clear All Songs!" = "目標是全曲闖闗";
"I Want You." = "添加好友大歡迎";
"Holy Land" = "聖地巡禮";
"Only Study" = "學習第一！";
"Every Morning (3)" = "Every Morning (3)";
"Most Improved" = "日新月異";
"Sprint" = "全力奔跑";
"Rhythm Power" = "節奏！力量！集中！";
"Shut In" = "隱蔽青年";
"I'm the Boss" = "我就是老大";
"DMP Lover" = "DMP經曆者";
"What a Bookworm" = "文科小子！";
"DMO Lover" = "DMO經曆者";
"Go Easy On Me." = "請手下留情";
"Condition Disorder" = "狀態不佳";
"Cute" = "可愛";
"You See That?" = "那也能看得到嗎？";
"Craving Technika" = "TECHNIKA渴望中";
"Yes Sir!" = "絕對忠誠";
"Hard Worker" = "努力家";
"Let's Be Friends" = "想親近";
"Lurker" = "網絡潛伏者";
"DJMAX Missionary" = "DJMAX 傳教士";
"Test your Might" = "放馬過來吧";
"Born to Jam" = "生來就是玩家";

"Unlock (ACHIEVEMENT)" = "解鎖（挑戰）";
"Unlock (MISSION)" = "解鎖 (任務)";
"ACHIEVEMENT" = "挑戰";

"Recently Added" = "最近添加";
"Series" = "系列";
"Alphabetical" = "按字母順序";


